租屋買傢俬問題

黎緊會搬出黎住,但煩緊買傢俬
租2年, 唔知2年後咩環境, 又唔知業主加幾多租

你地買傢俬會預可能2年後要搬走可以係新屋用番,
定係買d cheap cheap 地, 夠頂2年, 用到ge 就搬走, 用唔到就放係到由佢?

Geo expat 睇睇有冇靚二手貨？

我屌
呢個問題我都諗過wo

咁你諗到d咩

Carosell 執平貨算啦
電器就用返好野
梳化 餐枱冇所謂啦

姐係電器就搏佢可以搬走用?

巴打你最後買左d 咩?

2樣都得
預用得番
平平地既咪預唔要

餐枱同櫃我都覺得可以用2手, 因為都無咩機會搬埋走
但女友應該接受唔到2手櫃

淨係買洗衣機同雪櫃
其他平平地夠用就得

一個人住
本身間屋有衣櫃同儲物櫃
買左二手雪櫃
幾個輕便儲物櫃仔，書枱，床褥架
二手豆袋梳化

2手傢俬你多數係邊搵?

Facebook
另外街坊gp

買二手啦
大把好嘢執
搬屋分分鐘啲嘢唔啱擺

陰9公, 黎緊2年就係要同堆2手野生活

carousell?

租屋會平平地買二手
當時冇買大櫃，用置物架多，大衣櫃間屋本身有
床架同mattress買ikea，唔敢買無謂嘢一搬就好煩
過幾年上到車先feel到屋企嘅感覺

Facebook有同區free group, marketplace/caurosell 都有傢俬賣/free

同自己講
日式簡約風格
買少啲野
電器就到時搬走再用/到時賣出去囉：）

用實惠自己砌果d 層架?

而家都諗緊, 淨係買雪櫃,洗衣機,床+櫈仔

租新樓有電器啦！宜家買傢俬

唔係租新樓呀, 所以無咩電器

Carocell 大把好嘢，啲人但求有人搬走，唔你為錢。
留意港島中半山地區取貨嘅傢俬

櫃想用一手咪用muji膠櫃桶，想要幾高、幾多格自己砌
第時搬屋搵封箱膠紙痴一痴，直接搬埋d野走
去到新屋唔洗unpack唔洗執

舖張蓆就訓?訓多排就生骨刺啦ON9,仲要學人加隻要為好威威?

利申:只買不租,樓都就嚟供完

答返樓主問題,傢俬其實全新都係好平,除咗大型個啲,平平地IKEA買張床架加返張墊都係1千左右,好多都係三,四佰咗右,唔係因為平小小錢因小失大

唔係諗住長住
點解唔搵間咩都有嘅屋租？

想長住
唔通業主加50%我又照租咩
都係作個最壞打算問下

床架一定買新，接受唔到其他人瞓過
其他嘢就平平地，用爛咗咪再買

買個靚嘅枕頭
同床肉唔好慳呀樓豬
祝福你

床槈有無介紹?
emma?

因人而異
Ikea 就要用返ikea床架

開張rebate最多嘅credit Card
實惠/日本城/豐澤
全部入哂會員
D 分儲得好開心架喇

fbpage 大把免費搬走舊家俬

其實死約一年後就可以加租

除左床品既要全新，其他傢俬就二手啦。如果兩年搬一次，就算全新 不停裝拆 都係捱唔到幾年。仲要有d屋受潮，一拆根本裝唔番

如果打算長租，租大型屋苑好啲喎

我全屋訂造傢俬，佢踢我走的話，我就去另外一間，一模一樣size (或者差唔多嘅)

二手梳化
唸起油脂人士唔著衫訓完
你又日日訓真係爽

用2年就唔洗買咁貴啦

我都諗緊

不過另一半又會嘈

巴打煩緊咩?

床槈可以搬走再用

樣樣買新肉痛
但買舊又講有手尾跟, 比另一半屌

都係租樓?

當然, 如果係自己買就唔洗諗啦

買新ge 我都係諗住ikea 執下自己砌

我租屋諗住床買一格格地台床

貪佢要搬走容易
除左床之外其他野唔介意二手

原本都有諗過一格格呢隻, 但怕要拎野會好麻煩
要成張床槈拎起先得

放得床下底都無乜幾可用

佢接受唔到 咪付出下俾多啲錢買新囉